藍韜文：為保護港人，或會放棄與華貿易協議

UK prepared to sacrifice free trade deal with China to protect people of Hong Kong, Raab says
The foreign secretary says Beijing should be allowed some breathing space to reconsider their plans to impose a new security law.

......

Asked whether the UK was willing to sacrifice a trade deal with China to stand up for its values, the foreign secretary said: "Us extending the UK BNO passport holder offer to come to the UK in the way that I have described is not contingent on a free trade deal or anything like that, we wouldn't allow that to get in the way of us living up to our responsibilities as a matter of principle both for moral reasons and international standing."

佢同BJ 上晒電咁

如果， 或者

就算係咀炮，都多D國家響應啦屌...

我或會中六合彩

係嘅話，我過到嚟真係會畀心機做嘢，做個有用嘅公民

解體支共既利益點都比維持貿易協議大

連登吹水大會

Execute la dllm

其實英國佬無得縮...

之前樣樣野你唔真係搞過龍....
佢奶人仔可以當乜都睇唔到....
但而家老共擺到明當你中英聯合聲明無到..
英國佬呢啖氣咁都忍得O既話.. 第時仲點出黎行？
其他國家同英國簽任何野係咪可以當你冇到？

而家五眼已經開牌... 淨返歐洲佬要搞掂...
大家努力轉戰線去歐洲吧..
只要德法意歸邊.. 日韓一跟.. 中共就會完全被圍堵...

咪係, 最起碼可以更自由做生意
支那入WTO咁多年完全冇守過承諾
外資從來冇得益, 尤其銀行, 聽講HSBC仲未可以同本地人做生意
即係冇國民待遇, 而國企壟斷反而變本加厲
呢個時候, 除左既得利益嘅外資
基本上, 要將支那打到當年晚清上海、廣州、漢口同埋汕頭咁樣
外資先至真真正正有Free又Fair 嘅環境做生意
d商家成日話唔講政治, 同極權主義者做生意, 後果自負啦

真心咁樣講已經好難得

武肺燒好咗bj個腦

Push

點解無得縮
都縮左咁多年啦~

之前你唔係擺到明破壞左一國兩制吖嘛...

國安法、當基本法 22 條 No arrive .. 都係近來O既事唧..
之前點搞都只係幕後...
個假面具而家中共自己撕破... 咪逼英國佬出面囉...

中共以為英國佬奶人仔就食得住.. 以為全世界就只得銀紙一個利益.. 唔係咁囉!
加拿大之前都一向奶人仔架.. 都跟埋啦..